張超雄 張超雄 朱凱廸 個FB好好睇

成班薯粉

仲有左膠樽

一場假選舉，結果先內定，跟手可以分裂民主派，共匪好野

黃絲vs左膠

其他細黨被其他民主公民兩黨

其他細黨被其他民主公民兩黨攻擊

昨天慧玲姐節目中
Phone in 時有個小姐講得很好～
你要票投俾你
被DQ要眾籌 支持你
e+只是要你 投票給薯片
以救喘息
你卻
不
肯

請緊記～
是你先背棄了選民

嗰尐投白票的聽聽

狗咬狗， 佢地冇一個係無辜

薯粉根本痴曬線,薯片贏到肯定唔差呢幾票,但如果all in薯片薯片贏到,你之後有咩立場反對,唔好將所有雞蛋放喺同一個籃,咁簡單都唔識

薯粉仲專制過藍絲 證明香港人骨子裡都係一樣

黃絲大戰左膠……花生……